100% Cash 此刻應如何部署

好徬徨 睇唔透

三個月定期

研究下有咩資產依家係uptrend

買小紅帽套利

15% BOND
15% 黃金ETF
20% 換人仔定期
40% Cash
10% 做下期權,睇淡期指

換美金

YEN 50%
7300 50%

100% liverpool

2 jun all in liverpool uefa

100% 派哂比我地

借多100%黎準備出擊